(有圖) 校內canteen自私行為太多

個NDS咁樣阻人過都得？
張櫈係畀人坐㗎唔係咁用㗎！

無凳嘅話禮貌問佢拎走咪得
有凳嘅話 佢又唔係踩上坐位 關你咩事啫

點解你唔直接同佢講 而係放上網

我地屌兩句佢就唔會咩
上去屌佢啦 上網

樓主夠膽影佢相放上嚟已經好勇敢
佢平時連唔該借借都唔敢講嗰啲人嚟

力架

埋土

幻想到樓主屍屍縮縮想影個支那仔
但係又唔夠膽舉太高啲驚俾人發現

頭先係圖書館撞到我果條友
我呢家同你講屌你老母